import '../models/question_model.dart';
import '../screens/quiz_screen.dart';

final List<Question> sampleQuestions = [
  Question(
    questionText: 'Program D4 Manajemen Informatika mengajarkan bahasa pemrograman seperti Python, Java, dan PHP.',
    options: ['True', 'False'],
    correctAnswer: 'True',
  ),
  Question(
    questionText: 'Mahasiswa D4 Manajemen Informatika tidak perlu melakukan magang atau praktik kerja lapangan.',
    options: ['True', 'False'],
    correctAnswer: 'False',
  ),
  Question(
        questionText: 'Apa fokus utama dari Program Studi D4 Manajemen Informatika?',
        options: ['Desain Grafis', 'Manajemen Bisnis', 'Pengembangan Software', 'Kedokteran'],
        correctAnswer: 'Pengembangan Software',
      ),
      Question(
        questionText: 'Berapa lama masa studi normal untuk program D4 Manajemen Informatika?',
        options: ['2 tahun', '3 tahun', '4 tahun', '5 tahun'],
        correctAnswer: '4 tahun',
      ),
      Question(
        questionText: 'Lulusan D4 Manajemen Informatika mendapat gelar apa?',
        options: ['S.Kom', 'S.M', 'S.T', 'S.Pd'],
        correctAnswer: 'S.Kom',
      ),
      Question(
        questionText: 'Apakah mata kuliah jaringan komputer termasuk dalam kurikulum D4 Manajemen Informatika?',
        options: ['True', 'False'],
        correctAnswer: 'True',
      ),
      Question(
        questionText: 'Bahasa basis data yang diajarkan di D4 Manajemen Informatika salah satunya adalah?',
        options: ['SQL', 'HTML', 'CSS', 'Photoshop'],
        correctAnswer: 'SQL',
      ),
      Question(
        questionText: 'Apakah mahasiswa D4 Manajemen Informatika belajar tentang analisis sistem?',
        options: ['True', 'False'],
        correctAnswer: 'True',
      ),
      Question(
        questionText: 'Prodi D4 Manajemen Informatika lebih fokus ke teori daripada praktik.',
        options: ['True', 'False'],
        correctAnswer: 'False',
      ),
      Question(
        questionText: 'Apa salah satu prospek kerja lulusan D4 Manajemen Informatika?',
        options: ['Dokter', 'Software Developer', 'Aktor', 'Arsitek'],
        correctAnswer: 'Software Developer',
      ),
    ];
